放假冇波睇，悶撚到呢。。。

唉
快啲到星期六

去睇蔣囝

唔睇辣殺

Hi hotdog

澳職

太假 又悶

睇你打交

睇女

call g

蔣囝比你地撚到傻左

世清約蔣囝隻揪啦 今次包舒牙win dse雞典都贏啦

今次唔使笠水

好好玩喎

你班仆街

最近課金多唔多

今晚一齊去蒲

琴晚飲完

人生失敗組

Hi doctor

屌奶星我幾時變左doctor

再去，zentral 等

受不了